覺唔覺打書釘嘅人好垃圾？

你永遠唔會知放係到等賣出嘅書 有幾多人揭過睇過

甚至有人厚臉皮無恥到免費睇 連睇一兩本睇完就走

呢種劣根性改唔到

去親三中商一定打書釘

我覺得dup書釘其實無咩問題，好多時買書買得最多嘅係呢班人
因為呢班人先係真正有興趣睇書

所以應該係調轉講，中意睇書嘅人先會dup書釘，dup dup下自然會消費買書返去睇

反而我覺得香港之所以無乜睇書文化其中一個原因係無左dup書釘呢樣野，你要培養個興趣出黎d人先會買書架嘛

唔睇過又點知買唔買得過啊

你每dup兩本買一本都叫做賣到一本
但如果你連dup都唔畀人dup，咁佢連買都唔會買

反而想講係，台灣嘅睇書風氣感覺上反而好好多，n年前我去過台灣間誠品(個時香港都未有誠品)，台灣間誠品真係好多人係到睇書，甚至乎坐埋落地下，男女朋友坐係地下挨係幅牆到睇書，睇書嘅風氣就係靠dup書釘開始

反而香港，d人拍拖去誠品，個個去晒賣精品個位，似shopping多過睇書
不過香港誠品都算好，都有d位睇書 所以你見星期六日都好多人行

去圖書館借啦
而家多左好多新書

摸撚到堆書污糟哂 仲要有鼻屎
大學算乾淨少少